屌你老母 邊撚個再話要放過富臨既就打撚埋佢！！

推1

推2

推3

推4

推5

推

企係敵人面前既都係敵人 真係講撚到燦 真左膠又好25又係比人打唔好問點解